一句說話激嬲阿狗朋友

頭先同個阿狗朋友食飯傾開計
見佢死狗咁撚樣，一場朋友問佢乜鳩事喇
佢：唉，林鄭做左特首
我：灰得過雲加續約？
佢即走

CHING好波

負皮=迷雲

咪一鳩樣 有分別咩

其實林鄭當選 阿迷睇得最開

最睇唔開果班係咪+2gc